HKCC 2020-2021 討論區[20] 光復香港, 時代革命之1001幾時先識開po

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970(X)/973直入西隧、E23(A)直入東涌、260X直入屯門、268/9B直入欖隧

值得搭嘅巴士路線：W2、W3（臨時暫停服務直至另行通知）、2E 土瓜灣/馬頭圍/石硤尾、12、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，A+ = 4.3, A = 4.0, A-= 3.7, B+ = 3.3, B = 3.0, B-=2.7, C+ = 2.3, C = 2.0, C-= 1.7, D+ = 1.3, D= 1.0 ,F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
CGPA最少 1.70先可以順利繼續讀,低過 1.70 要 academic probation,要減 workload, retake 某一些科
連續兩個 sem 低過 1.70 CC唔會俾你讀落去
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18 ( AE 4 credits)
GE Subjects：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科 (其中一個要 China- related)
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hours：每個老師每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Part-time lecturer 可能只能用電話問問題
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,790

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

1001又唔開post要老鬼開

搶完1001但唔開post

lm

hihihi

I am FM

樓上係真on9定扮

點解moodle 冇咗嗰turnitin 㗎
想交都交唔到

搶完1001又唔開po

想知咁多人話withdrawal
最後真係W 咗嘅有幾多個

有冇人已經收到compensation asm 2 個分
Matthew chow 又話會send email出分 但我仲未收到
有冇人同我一樣

新人lm

Lm

想推比人踩，點知佢自己踩中

要加唔開post嘅1001入屌你老母清單

想問下sem2仲可唔可以申請轉科？
business轉social science

右上角grades個度睇

睇到啦
比較想知個mean

ivy

睇到啦

no 右上角 grades個度

你要去翻你個科入面先會見倒

睇到啦 好想知個mean

同我預期有幾大落差吓

吓 應該20分滿分~ 唔會錯

總之滿分係20 個分冇錯 唔洗理隔離個0-100的

其實intro to econ啲asm係咪難啲同埋執得嚴啲？
次次都有位比佢扣分exam點攞A+

要

可以

舊制70

大家覺唔覺呢條友係撚屌傻閪黎？

asm俾咁多日你去做，執得嚴少少都正常呀

搶1001唔開po 正傻閪

推爆個post又搶1001都唔識開新post

覺 強烈建議要公審唔開post嘅1001

是 建議置頂

P牌是咪開唔到Po

咁exam係咪冇咁嚴？
好驚到時又比佢扣埋扣埋好多呢啲濕鳩分

mt都冇asm咁嚴啦，我估exam都會同mt差唔多

記得佢話自己係正常既fm

P牌開到 不過佢老母就開唔到了

on9 fm fced

有無人2272都出咗asm1嘅分
得6成係咪已經withdraw得
仲要未計炒硬嘅mid term

Fm冇一個正常

有冇人知cct幾多%攞A

係咪話要讀返啲科?要讀多幾多科

mo acct果d可唔可以trans做GE?

普通話midterm個分係平均分左右，咁係咩grade？

想問下普通話平均分係幾多

泰利小心啲

七十幾

2002 overall 80頭至中有冇a-

你咁講突然好gang比人尋仇

mean ard74會係咩grade

唔知A- cut-off，但A cut-off通常係86~87左右

大家比次機會佢啦，不過要置頂一個post，以作懲罰

其實都係要睇佢拉唔拉curve 唔拉嘅話到mean咪B

1負皮

唔該曬CHING

我都仲未睇到

希望確認一下如果subject leader/ lecturer同programme leader係唔同人,咁withdraw嘅時候係咪等於要搵哂兩個人簽名?!
真心覺得好麻煩

睇唔到

係咪冇講mean

佢話subject leader 冇耐先改晒 未計到條數(好似

上年75拎B差啲B+

唔該ching

見到tick不過冇分係咪自己加

Human nature 好讀？

數佢卑幾多個tick掛

我49.5想死

ching year1 入city 商科 gpa最少幾多?

如果普通話總分70幾分大嘅有咩grade

onedrive 係咪又死咗？？
睇唔到片

上年係B+

屌 啱啱睇份答案 錯到on9

3.7掛
睇係咩科

btw 其實60/80 已經75% 已經高過mean10分
raizen話肯定拉curve 所以其實都唔差 應該A- 望A

佢拉應該都係拉好小

不過講真真係唔拉會冇人A A+

唔知呢 呢個sem應該係咁多屆裡面mean最低個屆 希望拉多啲

真唔想拎c

唔想無A

自己今年sem2完左之後自學左一排
本身揀呢科之前就諗住開sem之前打好個底先
但其實最後都係上第一堂之前背曬50音 識多小小生字only

冇底做乜自殺

想問下有冇人識今年CC marketing yr 1嘅Wing Chun
小妹想識佢 求介紹

模擬Exam,個Turnitin有Similarity，係咪可以......

中家term paper完全無頭緒

以subject leader性格
肯定冇咁好死

唔明點解條八婆會俾人吹奏
LC嘅人應該好憎佢

加咪一齊成個midterm 83.5本新想要85以上 希望高過mean

其實唔太關事 我朋友無學過日文 全部asm都滿分

除左mid term 同exam
啲asm如果你小心啲嘅話其實全部滿分好簡單

Mid term見真章
asm有2日做

mid term 分分鐘60up已經A

Dont ff to much個subject leader咁閪

city收到offer， 但係佢要我12月16號之前決定

sem3 grade 又未出， 仲要畀咁少時間決定

sandy話拉 raizen話唔拉 都唔知聽邊個好

下raizen話拉喎
係sandy話唔拉

啊講錯問題係sandy係subject leader應該係佢決定拉唔拉？

係
佢咁閪

如果唔拉肯定冇咩人A 年年個mean都咁高係得今年咁低

我都咁諗

jap1往年個個90幾

係 今年唔拉curve好難拎A

85.4都無用 lab report炒到得60

我覺得佢唔會care

一定係射左$5000先

就算冇人攞A
佢呢啲老屎忽都唔會俾人照肺

我數翻都係得70不過不失啦

有冇人覺得今日1008 statistics remedial session 1，Szeto PoMee好似嗰個要退出群組嘅阿婆？

大把人n3 n2底兼做得哂

engin related

ME?

仲未收到Nego IA1 個分

係咪carmen 成日呻電腦好難改

我個fd琴日朝頭早就收到我同佢同班到而家都冇

幾分？

都未有

要爛龜了

同上次大家冇寫 QA一樣情況
學日文學到咁真係好反智

我都知有人滿分
但做得曬唔代表啱曬架嘛 我都做得曬
呢份野根本好撚陰濕 根本同平時完全唔同
乜撚野多左句號就扣曬兩分
無人估倒佢可以出到咁撚賤

做得曬同高分唔成正比
我夠有底做得曬

對grammar asm2!

佢一次過改完先派 下個sem會唔會收到

唔要都係蝕5000蚊
俾左可以strong hold到註冊日
你諗你

係永遠都唔會收到佢好心就疊埋心水收山

唔係全世界炒哂咩

C+

1028 asm1 32/40
asm 2 26.5/40
mid term 37.5/50
個grade會出咩？take home asm全部炒晒車

你mid term 咁高嘅 我A part撳錯機 成條十分收咗皮 得30

笑死

交咗$5000先啦

mid term高都冇乜用 take home asm錯晒啲on9嘢 嗰mean又高

其實我都係 我撳錯機冇咗8分 我要final90％先有機會上到A-

A-嗰分大概係幾多？雖然冇望了但都想知

好似話今年83 84就有機會A
我估80會有A-掛

咁真係冇希望了

我mid term 30/50
A1 37/40
A2 唔敢對等佢出分 驚自己太快放棄

呢個人拎人地份答案扮自己答案去對 大家小心

Ching gpa幾多

唔係嘅希望在明天 唔使咁快放棄嘅

LM

A1: 34/40 (8.5/10)
A2: 31.5/40 (7.8/10)
MT: 27.5/50 (13.8/25)
In-class(大約) (4/5)
即係CA夾埋得34
exam估自己啱85%(28/40)
Reinforcement Quiz(大約) (12/15)
exam夾埋40
即係total 74分，有冇人知拎咩grade?

你話緊邊個會員拎人地份答案扮自己做？

可羅米既巴庫
佢拎左兩個唔同人的答案 好彩我認得出其中一個人份野
屌佢老母差少少比佢呃埋我份野

樓主pin呢個

可羅米既巴庫 #326621
佢拎左兩個唔同人的答案 好彩我認得出其中一個人份野
屌佢老母差少少比佢呃埋我份野

呢個嚴重啲，我哋放過1001唔開post位同學啦

唔清楚 不過exam個分應該係 29.75/35 如果你想當85％嘅話

Why not both

你啱

乞食科目嚟而且係入yr2，不了

百份御用學者狗強

大家比次機會佢啦，不過要置頂一個post，以作懲罰

可羅米既巴庫 #326621
佢拎左兩個唔同人的答案 好彩我認得出其中一個人份野
屌佢老母差少少比佢呃埋我份野

mech唔係CC畢業CGPA 3.5就入yr 3 CGPA 3.0先入yr 2咩？

你之前開po唔係話自己英文廢咩 點解會reg grammar in context嘅

所以咪要偷答案囉仲問

點解無人幫我PIN 屌你老母erwin lau
雖然我應該都A到 但真係好憎條撚樣個閪格

如果佢搞到車主你冇A的話，再幫你個個post都pin佢依家暫時係屌你老母list度先

nuclear and risk

本身知自己gpa唔係特別高 (多過三少少)， 諗住報廢科會派y3 entry

畀個yr2我不如讀速大好過

核子又真係水泡咗少少嘅，不過巴打你講到得3.0X都係要咗先啦

其實唔係合作開或者本身識嘅真係唔好無啦啦tg同人換答案 對自己有信心啲啦
如果你同人對完份嘢 答案比人周圍send出去會覺得蝕 其實你都覺得自己份嘢有料到啦

讀書廢被女朋友嫌棄

下次可以起佢底先
#326621

其實點計

3.2x

乞食科都唔派year3真係唔會考慮

得3.2仲想揀？
畀我就立即去馬

想少個對手咪直接出聲

ching 你意圖太明顯

engin仔來講3.2係有唔少選擇， 望下啲gpa record就知

滿分100全部加曬就係你個分應該得我lab report炒

我個份直情有分

Withdrawal form一定要去ik交？sd email俾佢得唔得

Send email 之後你都係要去翻ik 交錢同攞翻正式withdrawal 張通知書

聽講有人滿分，有冇人知有幾多個人

題題都要加？

係 冇就零晒

唔過三都有三大offer
hkcc engine 世界第一

Thanks

想知Janice 會唔會教macroeconomic
好掛住Janice 嘅堂
好後悔reg咗FM 想轉macroeconomic

佢真係超好

想知2002 mt 32 assignment 1 31 assignment 2 35
是否已經冇可能A

唔係，final追到

勁驚

Erwin世一，穩A，多謝

從來科科都會

我嗰份乜柒都無喎
佢比返份pdf同我交嗰份一模一樣
唔會係全炒下話

可羅米既巴庫 #326621
佢拎左兩個唔同人的答案 好彩我認得出其中一個人份野
屌佢老母差少少比佢呃埋我份野

小心啲

想對grammar asm2

屌 anp asm2 自問已經做得唔差
reference 同elab 都ok
但係都得 B+
求屌醒

有冇人有SEHH2031嘅lecture notes

其實係咪asm個D都係唔太重要因為exam個D可以50%分

係咪180蚊

110

繼續屌你老母清單：

HKCC高層 + ITU + SU

鄧力恆

Angel So

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

Lancy Tsang

Pauline Ho

Pamela Ho

Ben KF

Sandy Hui

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Barbara Ngai

貝剛毅

Ada Chan

Square Ho

蔡維玉

Sylvia Ng

Ling Chan

Timothy Ngan

Oscar Chiu

Ricky Mak

Janice Choi

Alan Chan

Jodie Lee

Jack Chow

Angel So N宗罪

1. 有錯唔肯認

2. 教書照稿讀

3. 有事就話學生唔體諒

4. 提醒佢就屌返人轉頭

5. 做嘢唔撚用腦

6. Moodle documents 1999

7. Last minute 先腥email

8. 成日都好忙但唔知忙咩

9. 平時email唔覆 連轉科email都唔覆

10.態度閪

11.成日將啲唔重要嘅嘢重複講幾次

12.話要告鳩啲學生喺連登屌佢

13.成日認屎認屁 話自己好撚叻

各位唔想喺有生之年俾衰過pat屎嘅lecturer教就千祈唔好reg佢

Thx a lot

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

同求下個sem想讀

我想問有無人知英文個Online Tutorial on Academic Integrity，本來10月幾先開始要做個online quiz。但我9月接近10月個陣完成左oine quiz(限期前)，不過obtain cert我過左deadline先禁制拎會有後果。會唔會計我英文Fail? 因為我call左好多次電話比Lecturer。就算打左次比Program Leader，都打唔到個電話問。

有錯字想問過左deadline，再拎cert有咩後果係咪計Fail。

「身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁」呢個想講好耐 屌你老母你份糧包埋㗎臭閪

成日都話咁辛苦咁委屈佢咪唔好做subject leader囉
俾rico做啦
利申唔係佢教

應該A+B 5X分啊？淨short Q average 5X會唔會太誇張滿分先60. 我暫時都未問倒有人5字頭啵

有冇人知nego assignment 1個mean幾多

今日hhb執返張八達通俾我嗰位靚女多謝你啊

唔使客氣 不過你咁大個人都痴啲卡通貼紙喺張八達通嘅

sls

我有電子版

同求想睇下

感激不盡

好平
利伸： retake緊

你一年學費嘅10%

6千

year1 5970

第一個 俾佢教緊嘅就會成日聽
仲成日話自己好勤力咁樣
雖然我都覺得佢真係幾勤力
但係唔需要成日講出黎囉

我唔知啦唔係佢教
但成日吹奏自己真係好煩膠

Overrun咗3分鐘都要感歎自己係一個好盡責好勤力嘅老師
仲成日問啲學生其他日文老師（rico）有冇好似佢教得咁全面

佢係咪更年期 搵啲學生發洩

On9洗唔洗攞人地對俾自己
我以前出去學個呀sir教得全面過佢啦
好似係

講教嘅話 raizen其實唔錯

我都覺

必加

由week1講到week13 成日陰啲陰啲踩其他日文老師
仲話自己喺舊登連登都好多人吹奏

都唔知點解佢會俾人吹奏
識親上年有讀jap嘅人都屌佢垃圾

上佢第一堂已經feel到好大浸伏味
當班學生狗咁撚，態度又閪
如果唔係因為有日文底 可以當讀少科都會即drop
但而家後悔了

2041 mid term mean :54.58
有冇其他班派左分，想知個mean

起碼佢專注教書 唔係成日講閒話

有無 ching/sis 有上年regression analysis 嘅exam paper? (應該係轉咗做additional assignment)
可蒲酬，thanks🙏🙏

我記得之前有人鬧佢係咁捉大家啲字

佢之後d chapter asm嘅QA變曬人名逼你譯埋
利申暫時收返嘅asm冇比佢捉字

cct 個quiz啱啱好過mean咁係咩grade

好人一生平安清單 點可以冇Karly

B掛

你班友仔...

師兄有冇咁癲呢個名用咗咁耐

唔使care個quiz都得
嗰陣有個frd quiz唔過mean 最後final grade都係A

起身屌閪 屌完會有A

建議好人一生平安list要加埋教commu嗰位Jason chan
打手全面進場

邊撚個仆街貼左我上黎?

大家逢場作戲啫 唔建議推

是 多謝佢比靚grade

呢一刻嘅我
執緊一份垃圾gpmate嘅垃圾成品
真係好辛苦
真係唔明佢地嘅心態

除左比靚龜 又教得好
吾捨得佢

唔捨得你

動起來

唉屌

以後都冇了

建議加埋Gigi

癡你分
俾gpmate癡左個A+返離

我上個sem已經推緊佢，佢教書教得好有趣
最愛jason bb

真係好撚慘 成班傻hi

可唔可以留tg？

不如你留唔太識玩tg

Big love jason成日係teams派嬲嬲但我中意

想問下有冇ching有尋日jap1 raizen make up class做嘅revision答案

留tg

淨係cut呢科定每科都係咁?

cct

有科asm1 4X，mid term 6x。asm2 4X exam，exam要幾多分先有A- ?

我淨係講緊cct

佢有本小氣簿 但係好fun

Jason

最中意搞到佢嬲嬲 佢嬲嘅時候好搞笑

佢勁似Kuromi Mark住哂

mid term quiz?

raizen

唔想完sem冇得再上Ada堂我愛Ada

不過唔比人用電話係on9左啲

係
好彩online
有底上jap1 2好撚悶

Nego roy 係咪仲未出分？

大概估到ching係邊個 A06 聽落去有底嘅得好小人

除非我柒左 你唔係06

下係咩
聽落a06一半有底咁

你又唔講你咩科

acct sorry

我想問下如果我一科1個asm拎d 另一個asm無交會唔會f左

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

2202 有冇人做 我的愛如此麻辣 可以交流下

原本唔知的， 多謝你貼自己上嚟

yes

爛grade

So sad
諗唔到讀咩
淨低都爛grade 科咁

咩係FM

我想問withdraw letter既事，program leader簽左名email send返比我。我想請問我係要email交比學校，定係就咁交返去學生事務個邊。咁交錢個到可以點，唔係好明個程序點做。

sem 1 神科 sem 2 屎科既Financial Management

點解sem1係神科?

推

Email比office先

因為sem 1 有Raymond教

ig名改咗?

滿分都唔會A-

Acct兩份asm同埋mid term個 mean都好似7x喎
你below mean 仲望A-

Asm 1&2 8x mt 6x additional assignment (exam 8x) 都得B+ 你100分都唔知有冇B+
不過聽聞acct 個range 闊過西隧

我諗緊條友係唔係玩膠
用下起底功能

佢最新個post唔係玩膠就係真戇鳩

我asm1 79 asm2 8尾90 mid term 8x final 93出b+
層主唔好咁大期望

唔好起我底

佢啲對答都好弱智

個mean係幾多？

我諗緊佢點樣喺Poly扮工

溫書

望姐...唔通我話想中六合彩就真係有咩...FF 我知我做錯左 但希望exam高分D可以補救到

咁之後答好D

點解D人可以咁高分架，未讀過都成9X分。我係個個高分既科我拎低分，個個低分既科我拎高分。

呢科唔難喎

我都唔知咩事了，呢科個個都好高分個mean 70-80分。但係個mean得一半分40-50個D科，我就有接近滿分……。呢科acct真係gg了，佢地個個都高分。

其實你只要唔遲交同埋岩format就可以去到mean個分
FM入到黎都唔跟guideline做野仲想可以幾高分
其實你有把間尺啲表就可以好整齊

我愛Jack Chow

我錯了 下個sem做好D

Erwin世一我公

Acct有張單行紙就夠

係我懶

難啦呢科
佢已經拆開咁多份
你仲要好似冇一份過mean
B/B+仲有機會嘅

下個sem啫係acct major?

希望有B-啦

no 其他既商科 個陣好似有比acct科我 唔係好記得了 但我無簡到 acct不了

你咁既分不如withdrawl左佢算 反正final都唔會高得去邊
下個sem再讀更美好

Jack Chow好黃

B都係得3

一科b-都拉低晒啦 想知錯format扣咗幾多分先扣到咁低

真係唔知......早知搵同學對ans。佢地個個7X分，係咪真係要withdraw。

啱啱上最後一堂日文1
最大粒嗰個話因為內部問題
Mid term推到下個禮拜六先派分

會唔會因為有人投訴

冇用單行紙佢寫扣50%

乜撚野 懷疑raizen 預言家
佢琴日先話未到最後一刻都唔好信會係今日派

2101 FA Summer Sem開唔開?
我個fd想今個sem withdrawal 暑假再讀番依科

開

Email, 佢遂個遂個sd email俾我地

屌你老母臭閪sandy
拖到完咗withdrawal先派
係就俾返句號嗰2分

Sandy Hui N宗罪

1. 身為subject leader成日呻自己好多嘢做好辛苦，例如要逐個逐個document放上moodle，成個怨婦咁

2. 性格閪

3. Kill

4. 出卷閪

5. 扣埋曬啲唔合理分，2個lecturer求情都堅持扣埋濕鳩嘢

6. Set個arrangement同課程set到on99，例如日文1唔教片假名

7. 上堂要答問題 唔係度要扣participation分 (去廁所或者斟杯水miss左 就可以同participation分講byebye)

8. 出分一拖再拖

With唔withdraw好
Midterm 炒左 但我final year應該點算

Sem4讀返咪得囉

咩科先

放心 佢話withdrawal deadline改到12號...
如果我冇聽錯嘅話...

唔係要week14完前3個工作天咩
萬一12號出完分program leader，lecturer唔覆我withdrawal email點算

唉屌
Deadline 前交份功課
Deadline後先記得要交埋turnitin

我就淨係知道咁多嘢啦

有冇中家同學份term paper係冇用到現代家庭個課嘅concept㗎？ 我見好似好多人都用咗咁

你用邊課 我第9課都有用到

Soci已炒

Marketing mean 得40分？

mean幾多??

Reflective paper?

asm同pj 做得好仲有得追

就完Sem好空虛掛住Erwin堂

是

邊個唔俾？

係咪

點解啊

唔緊要
仲有CA2比你追番d分

SEHH1008呢？好似開。

開呀

1008多人爛grade咩？
我讀果科1028好似仲多

諗住暑假讀係咪要報名

好似summer可以讀定兩科

1008好似係易過1028

佢幾分

通常sem2頭先報，留意email

唔該哂你

印象中我上年reg唔到，要等暑假addDrop

reg唔到係因為無位定點?

你CA 1咩grade?

唔知總之佢冇派

如果sem2讀唔到可能summer讀

B+

低到喊

我可能低過佢

想問吓FA 拎B使唔使70%?

70可能B- / C range

我最尾個版本都upload唔到🌚 呢份嘢應該唔高分

其實如果唔拉curve 今個Sem Midterm 咁難 加上Online submission 又late submission 又唔記得save anws 之類 有啲好奇今個Sem既average gpa 係幾多

同你一樣好灰

1008咁撚易

係咪得個分 冇得睇自己錯乜

我click turnitin 條link 咩都無

有冇CHING 傾下BEcon ASM?

program leader唔係要搵最大粒既咩

其實Self-un會唔會有機會出A range
我覺得依科比分應該會幾主觀~

有 上堂活躍啲 asm正正常常 鬥慘大會表露真性情就a

會出嘅，你上堂多唔多嘢講先同埋最緊要拍好啲條片

會出 個兩篇reflection記得寫好啲

THX CHING

ok la
上堂都幾積極回應
asm寫到爆哂字
係驚條片拎得低分

咁唔怕啦個Lecturer對你有印象就贏咗一半了

當年同你同分最後靠exam都可以拉到A,加油

[member]

thx

個人建議
大家留tg嘅時候最好加密

安全要緊啊

intro to econ難唔難 無讀過econ

可唔可以留個tg

想問有無人有econ notes

有冇人一樣通頂緊做2048

有

唔知點解覺得Business econ 易過Intro to econ

你幾多分

Here

邊個教先?

認真呢ching我覺得Becon幾難

啱啱先做完

輕輕推

中西溝陳偉強派埋asm1了 大家可唔可以share自己幾多分左右

每一細題幾多字 好驚寫多又驚寫少

大家喺cc print完嘢記住logout電腦
琴日返去print嘢，連續2部機都係無logout

group 126/127

Ching知唔知個mean幾多

普通話口試係咪痴撚線㗎，俾得嗰45分鐘，要人讀課文之外仲要即時度份短講稿，又要限時內upload上drive再交moodle，邊撚個天才諗出黎

要即時度份短講稿煩好多 仲要一take過+限時

jap1 Raizen bb我愛你

唔使啊，但都要度稿㗎

出卷個天才老師有冇自己試過

覺得真係有D難

雖然教嗰個老師幾好人, 但呢科真係可免則免

覺得up上drive個下先煩
上次條片等佐幾分鐘先up到
仲要copy link交埋word doc
無個五六分鐘我覺得自己搞唔掂

我呢part已經炒咗超時十幾秒仲要講到1999咁唉好驚C咗

你地諗住用咩錄, 手機定自己開teams

我手機冇得自拍錄影, 用team要等個系統run完之後

再轉電腦download再upload

做咩咁講

仲以為呢科online會好easy

出卷果班全部都係大陸人，對佢哋黎講45分鐘緊係得啦，甚至比多左添

我個人短講已經炒撚到仆街，得5字頭，而家仲要遲交⋯⋯

我都係個人短講個分已經低 而家連個口試都食埋屎真係唔知點算好⋯ 唔覺得筆試可以拉到

我個人短講同mid term都係得5字頭含哂

重點係口語表達能力佔60%（短講18%、小組18%、口試24%），筆試先佔34%（mt 18%、筆試16%）

最多咪C 拉到上B-

sem1 就要爛龜

AA Sem1必讀架
有得揀你估我地想讀咩

我聽個Miss 講全學院短講mean 74.5, mt 73

普通話喺文科係必修，我夠想唔讀啦，你衝出黎柒做咩嘢姐

你比tg 我

80中得B 你final拎滿分應該拉到

Individual assignments 推手果份？我未收到分

80先得B 真心? 最高唔係8X炸咩

真香港人

學校個onedrive好垃圾, upload 三次先成功

想問下year2 洗唔洗比錢申請成績表 見啲人話sem3 有免費既寄比學生 唔係好明

Google有拼音 使撚溫

但我前幾日申請佢好似係要我俾70蚊
利申year 2

應該係講有埋sem3成績嗰份transcript先係免費

比好人list 伏左跟alan chan
普普通通lecturer一個 大把lecturer有心/好人過佢
做嘢又慢 啲分差唔多咁多班入面最遲派
應承咗學生po返lecture片moddle 催咗佢三個禮拜
日日都話今晚擺 點知次次都走數
同埋教書真係一般 又悶
問人攞左june媽條link之後一聽就明了

June >其他全部

Agger

June 媽媽真係好好好有耐性同心機教書

Tg:franic9

同求

想問下有無June媽嘅link? 想exam前重溫下

Janice 都好好的

我嗰日做緊assignment 1唔識 12點打比佢佢居然聽 勁感動

Sfq比哂滿分佢

滿分+打咗句she is perfect

同意
好掛住佢
佢會秒覆wtsapp

我屌你老母 jap1 份asm
和誰一起去要譯做だれといっしょにいきまでたか。
我寫左 だれといきましたか。
cls明明意思一樣 係都要加いっしょに
和誰去 同 和誰一起去根本一撚樣

果時Econ asm 85分up 都係佢教
佢教書真係好好

咪就係囉屌你老母
平時聽啲日本仔都係講誰と行きますか
問咗幾個frd都係錯呢個
P.s.唔係屌raizen

Summer係佢教好幸福

我其他3個fd都錯呢個 屌on9 4個都錯

做乜要加いっしょうに
又唔係問我可唔可以同你一齊去
利申為屌就屌

屌on9
同邊個一齊去 同 同邊個去根本一模一樣意思
同邊個去一早包含左 一齊 嘅意思啦 on99

agger

第五個係到

だれと本身都包含咗いっしょに啦屌

第6個here
出卷條友on99
Not raizen嘅錯

基因派咗分了

btw 應該係raizen出？
因為我fd係其他老師教 佢地ch 5，6 份卷同我哋唔一樣
而且佢哋份卷超簡單

你留tg 就快想屌柒alan chan
催極佢post片都當冇咗回事
又教得悶

呢個唔知
不過sandy應該會過目
Victor嗰班勁易早知唔reg走佢

好人 同做嘢慢 又拖時間 教得差係兩回事

基因你點解要派咁低分比我？ 早知唔reg呢科

佢比分OK喎

唔該晒你！！

幾多

你做邊篇

聽ricky講個mean大概係74
咁我覺得佢比分都算係咁

推手

道不同不相為謀，我做絲路

姐係其實唔洗買？ 等佢到時寄就得？

大家分享下自己嘅deadline timetable
7/12: 一份GE 600 words, 另一份china-related 2500字
10/12: 一份GE 1500字
11/12: 一份china-related 2500字, 一份DS 4000字
13/12: 一份DS1500字
15/12: 一份DS1500 words
大佬點搞而家先差唔多攪掂兩份

仲有時間剩喎

10/12: 2052 3300字中文
14/12: Psycho Exam
16/12: Stat Exam
16/12: MHS 1400~1500字英文
Ying Ho大佬可摸以比個靚grade小弟

4000字係咪嶸仔份野

點解印巴會係度？

exact7ly, 11月尾先解封 , 早啲plan定outline都唔得

tg係咪死撚咗機 用唔到

假名師

乞食科唔好相認

我覺得sub leader會好啲

望吓個名第一隻字

比Wallace爸爸kill

wallace爸爸mid-term唔好唔要我

一啖砂糖一啖屎

番唔到轉頭

一雞兩味

每個老師都會各自出一份比自己教嘅班
即係唔同老師有唔同題目

有得做左先咩 剩五分鐘

實有人做左journal拉

應該吾會爛龜依科

唔會正式計 不過有印象分喎

想比你kill

條友又話11月尾派Group Assignment
依家冇左件事

Reg 強仔同Erwin等收皮

Add drop嗰時就係得返陳偉強同Erwin有位

原本reg強仔 最後轉左去中家

直接轉中家讀啦
兩個大伏 你transcript 拎C都唔知發生咩事

Reg Ivy者得永生又好人又黃

駁唔刀

宜家後悔都冇用
本身以為強仔教書正常

我哋都係

你係咪唔記得寫你支持正苦止暴制亂喺份asm到

點解咁多？ 我 4/12 就完晒等 Exam 啦wo ching

啲科多功課同埋最後先deadline同派我有得控制? Btw hlsm

正常黎講完咗今個禮拜 week 13 應該剩低Exam 有啲比你個workload 嚇親

冇辦法好多功課嘅題目11月尾(因為係additional)開, 嗰陣搞緊mid-term同埋present埋尾, 所以早唔到開始做
睇怕今個sem都麻麻

同埋有兩份係要睇曬所有presentation先可以做功課(兩個都係最後一堂先pre完), 又要畀人話我係deadline fighter了

不過Ivy真係勁好人 改mt又手鬆 我覺得可以入好人list
可惜係pt lecturer

好掛住水晶梨

好掛住Karly希望份Test唔好出咁難

係出ttb個陣見到唔係erwin/強強真係好開心

真係好有媽媽feel

4000字臨尾爆出嚟先過癮

"學校讀書係存在壓迫㗎喇, 你都要接受"

都係社科 我同你都差唔多

Reg到先得架

痴線
做lecturer真係慘

一份都末做過

Erwin＞all

莊lee 禾愛你

有冇人知個freerider list邊度有得睇翻

唔錯咪唔使比人扣
你都錯咗一次仲唔識改？

意思係總有位比佢捉話寫得唔夠詳細
唔係講緊同一個位比佢扣幾次
Ching唔使咁惡喎

唔好del咗好耐啦咩

可唔可以send😿

我f2f俾佢教是好人

同埋本身都講過佢教書唔係話特別好，係有耐性係咁問佢都唔會嬲

Online learning 佢教得唔好就幫你唔到了

Ching 可唔可以send埋比我

麻煩晒！

佢會教你做?

我知錯了 頭先一講完 派番mid term
比分勁鬆手 我大包圍咁寫咗好多唔關事嘅嘢落去佢都照比分對唔住Alan大佬我愛Alan

請問有無人知intro to mkt簡邊個lecturer好?

有咩唔識直接私底下問佢啦 佢態度好過好多lecturer 肯定講到你明為止 一個好lecturer比你鬧到咁

唔介意幫alan含返補數
我以後會入嚟大大力幫佢宣傳

gay

個list絕對係一班老鬼經歷爛grade好grade得出結果
好人list既比分教書都唔會差得去邊
唔跟死全家list reg走就等爛grade

第一眼睇咗死全家list

我用咗第7課

我係唔明啲concept嘢啫 點解真係問份功課

點會

你做邊題？

我想問下可唔可以send 3b比我睇下

原來就係你條戇鳩堂堂問啲弱智問題晒鳩我時間

thanksssss

豬排戰力高到

大家覺得今年econ A-條curve應該會去到幾多

80頭應該穩

moodle日日用都串錯你又幾有心讀書
知唔知佢workload幾大 要改幾多班先最遲派??
作為學生我都好急 不過體諒下得唔得
我唔知你幾時跟佢啦 起碼我嗰班啲片冇三個禮拜先擺
可能你個june媽真係好 但係alan絕對唔差
講有心佢絕對係我見過數一數二有心嘅lecturer
淨係態度同任問唔嬲講到你明已經好難得
點都好啦都係人夾人緣嘅

thx～

jap asm 300$份 應該今日7點deadline
n1 底 要就tg

之前都代做過midterm asm 除左raisen lam教其他都高分

999

1000